[入嚟笑下]毅進仔畀王先生串唔識睇中文

笑完就繼續推727post啦

Push

好波

無差別搵警員隻揪

Cls 段粵語有聲

撚狗

呢個好笑

手足已經由深水㻉排到重慶大廈啦

good ball

無差別隻揪

毅進仔又衝出來

王先生串得嚟又聰明 佢次次出信都冇嘢可以抽秤到

真係高汁

王先生好拎過癮

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

lm

笑撚死

好正

有冇警犬要出黎隻揪只限雌性雄性免進

毅進仔啲中文

由書面語轉口語嗰到真係精彩

幾好笑下

人地要隻揪
唔係要投訴啊

有個黃先生印

推

唔係唔記得毅進係連F.5程度都冇先讀到啊，讀完毅進當你會考中英文合格，其實係達唔到F.5程度架。

其實好多政府信件都係用先生/女士， 係template

但王先生好正

犬犬成個月先覆人，仲要唔識字。
邊到有寫投訴，要做搏擊運動呀！全民運動呀！

SIU4

angel方加

支持全民運動

快呀！上次拎咗籌仲valid嗎？

咁應該要叫王先生 先生/女士

段粵語搞到成封信好生動

王生

好撚好波

平身

王生好正

個印都係王先生

排到紅隧喇

人多就愈安全
香港人 727元朗見

我明白要推727緊要啲，不過可唔可以搵人拍段片讀出黎

無差別搵人隻揪

係邊到可以睇到王先生啲post

王生有埋印

無差別就地隻秋

好撚過隱

727，到時候見
但，勿忘721上環黑警暴行

請問你哋成個部門係咪冇人識中文

無差別隻揪
d狗死緊

屌姓王 叫先生

粤語原聲係個腦度彈出黎

搵達狗

係

師兄好撚野
諗起以前中國移動戈個王先生

727你叫元朗你d同鄉保護女士/學生

笑到碌地

push

1v1

提出投訴警務人員->提出對警務人員的投訴
現正調查你的投訴->現正對你的投拆作出調查
錄取你投拆的全部詳情->*#%*^?!% 完全唔知講乜柒

毅進仔真係毅進仔 去進修下中文水平先啦

王生好型

‘二0一九年’，中文有冇真係咁差

我要隻揪呀屌

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

高質到呢

咩呀？王先生的信件是問是否應約隻揪，不是投訴吧？！
0分重作

王先生好撚正

[長文]人生最重要的選擇題

1000正皮 無負皮

王生戰鬥力好強

PUSH

王先生

唔係話幫魏晉仔，不過
現正調查你的投訴 係無問題， 呢到嘅投訴係作名詞用
反而你個句係歐化中文

至於第一句 提出投訴警務人員
直接cut 走提出就得

唔同鄉下 好難搞 不過盡力試下啦

喺地鐵到笑撚死

728上環見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

處理咁耐覆果兩句
仲要template黎
加個王字就印

好撚好笑

無聊

粵語書信冇粗口硬係爭咁 d

正呀喂

agger唔好成9日用作出乜乜、進行乜乜。中文應該盡量簡潔

王先生好波

王先生好型

支持無差别隻抽，名副其實嘅撚狗

竟然無粵語粗口
可惜

個印又幾盞鬼

王先生 先生/女士 好正

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

仆街段粤語笑撚到我

可以做中學教材 寫文範本

屌 王先生真係太有guts同幽默感
好正 次次都帶到歡樂比我地

就地隻揪

我又要無差別隻揪

你仲歐化啦

王生瘋狂撚狗
想知狗處重會唔會覆佢

警犬當左 王先生 係一個名

唔好比佢停，睇下佢點回。

王先生好嘢

我愛廣東話

其實點答都死

如果佢叫你做王先生 (Mr. Wong), 可以撚返佢 王先生（ Wong Sin Shan) 係小姐 黎

王先生又幾有趣
浪費我地寶貴時間
人人也是王先生

毅進仔連中文都唔識

魏晉仔實用文fail是共識

我喜歡上你，黃先生!

係要你哋幫手安排隻揪丫嘛

仆街

好撚正

係咪1星期無回覆就當有不反對通知？

唔好咁啦，佢地真係會喊

Btw 無野可以抽秤到

好想跟王先生瘋狂學中文

我要真 隻揪

王先生好撚幽默

留名跟進

一定要推

收皮啦，行條撚

幾時出番封英文信，想睇下王先生點撚狗

Let me recap in cantonese

雲海no. 2

王生好波，即刻笑翻

王生廣東話果段低質左
俗左D 如果keep住用溫文既語氣就完美啦

笑死

揪我丫 揪我丫

笑到仆街

唔比有女人姓王改個名做先生呀

PUSH！！

我想問sauce喺邊？fb

好好笑

屌 王先生文筆句句到肉

排到番深圳啦

有聲post 笑死

真·撚狗

勁嘢！

下次出埋英文
可能要出半年先覆到

推 個腦自動有聲

香港警察呢，就斷鳩估嘅

其實有無人知道點解係投訴警察課
而唔係投訴警察科

王先生 太好笑了 謝
無差別隻揪

處名王先生都睇唔到

香蕉糖去左邊
又叫人隻揪 又無影

好L好笑

王先生又真係冇話隻秋WO

dllm笑死

王先生好波！

推上報

無差別邀請警員隻揪

留名恥笑

新鴻基有啲嘢同大家講

好文筆

王 先生/女士 之文筆實乃上品 上品也

支持

無差別地搵差佬 隻揪

屌個印好撚正

如果警犬寫 王先生 先生/小姐 就無問題

粵語個段自動一有聲嘅喂
王先生你中文用字遣詞唔深 就係人地拼埋一齊睇唔明
英文書信記得署名用Chris Wong
提下人地搵翻啲書信範文黎答你

［尋人］黃大仙/荃灣巴打入

笑完繼續727

冇得救

咪係囉我等左隻揪同樂大會咁耐 幾時先搞啊仆街

哈哈

王生撚狗

笑到我痴線

王先生好正

王小姐

世清

撚狗咁撚

Pish

已經見過好多次但次次見到佢個印章都會笑

爽棍

726! 日頭要人

仲難聽過粗口

哈哈哈。。。推

欽敬 王先生
等睇後續⋯

王先生文筆精煉，可以拎去比中學生學寫投訴信

好精彩

第一篇好似睇緊黃易啲甜故咁

正

重溫埋之前個幾封
笑到食唔落飯

[整合] 市民王先生致警方的信

大家都著 非黑非白 咖衫啦， 例如灰衫

呢個世界 不是非黑即白的

究竟警務處嘅文化程度係咪真係咁低? 中學生都知，致收件人「王先生」後面係用冒號，唔係逗號。連校對都無個，真係唔明點解班人可以逗幾皮嘢糧

係王先生

笑左！

做翻正經嘢先

無差别隻揪

我聽到雲海把聲